唔開心係咪罪

每個人觀點與角度唔同
點解我為左一啲你覺得係小事嘅事而唔開心
就好似犯左罪咁
你可以唔幫我
但可唔可以唔好迫我

講件事聽吓